新垣結衣（236）「Merry Christmas」

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊

-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

2018掛曆/枱曆

周邊產品攻略：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係S 最後的警官
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 245
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

周邊產品攻略
(官方月曆、CD、代言產品等等)

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
綜合下載寶庫2號(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集、電影於星空寶庫]
常見問題：

Google Drive圖庫(整理：米羅、196)

巴絲打區：

重點連結：

Credit：華田

《Code Blue 3》電影版製作決定！

官網：
Twitter：
預告：待補
上映時間：2018年7月27日(日本)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。

關係圖：

cb3官網新垣結衣採訪部分：

Merry Christmas
痴線我頂唔順 笑死我

hi

第一頁搶先留名

開咗3次

小氣簿呢?

無了 每年聖誕都記得了

難咗咁多架開post

結衣，メリークリスマス！

留名

noooooooooooooooo

honda88

筆

小氣樹

有咩偽人

鍾意開post咪出聲囉

88888888

咪係

唔好催啦米羅 未返到呀

有錯啊嘛
幫你出返張圖

無啊 我放返出黎提提你

聖誕很重要所以開3次？

Binc list可以update

點解咁多個post?

Merry Christmas

開doc擇名啦
唔好再討論3個post

到!

名要擇,POST 都要討論

筆仔醒目！

識搞氣氛！

唔係 係佢幫我改返個頭post
頭先漏改左

我一個人在家

證明頭post係有人睇 樹妹老懷安慰

原來爛筆開多左兩個post係個頭post錯左
對唔住係因為我改漏

對唔住呀筆仔

wtf lm

恭喜科大筆重現三次開post紀錄

怪我啦

頂啊 樓下係咁唱聖詩好難聽好嘈呀

主撚鳩

我都係喎

要求點人數

留名先

最高巴

出手啦

我一本都冇

留低係到既都係真兄弟

可能個個係街攬住條女用手機留名

原來係你

筆仔大人有大量唔會怪我既

SORAI 應戰啦!

[member]屋企人又唔齊人,想搵朋友食又咁難 /member]

冇右下角三本

獨自一人凍冰冰中

我啲雜誌滿咗三個櫃桶

錢巴都一人

barfout啲相好正喎 都賣

我依家有兩本
睇下有無錯過左嘅巴打想補購

可以搞番個年終我最喜愛的Gakki表紙投票

Merry Christmas

贊成
表紙仿畫欣賞會都可以

果三本其實係免費書，但偏偏咁樣就無得係一般書店訂

逃恥 係咪話會出2

聖誕留喺屋企陪結衣好過

邊個話

平安夜重刷CB2 第1集
聖夜的奇蹟

誰又騎著那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我

聖誕

聖誕無嘢做都係早啲訓

咩理由黎
根本唔關聖誕事,你無野做就想早訓

關事呀,平日無嘢做都有人係度,今日個個出晒街

偽毒

聖誕快樂啊結衣

平安夜上下水報到下先

Merry Merry Christmas

留名 聖誕快樂

抱巴

結衣Merry Christmas

新人留名
聖誕快樂

咁多位痴線佬 聖誕快樂

Merry Christmas Gakki!!!
仲有大家

咁都撞圖

Merry Christmas
成堆cdrom肯出聲未

Merry Christmas,
新post留名

Merry Christmas
新POST留名

結衣叫我同大家講
メリークリスマース

聖誕快樂啊大家

最好嘅禮物就係聽日放假

Gakki Merry X'Mas

我都好多存貨
人越大越唔夠時間用

結衣，メリークリスマス！

聖誕快樂+早抖啦

你今晚飲到好醉?
偽毒可恥

我滴酒不沾

唔洗掂酒就搞掂

聖誕獨佔

Good Morning !~
Merry Christmas !

[black]聖誕獨佔最好時機[/black]

Merry Christmas!

你接力啊 仲佔佔佔

你個偽毒，我擇咗你名啦

Re-Run
LEGAL HIGH Ep08

好痴線

接係度啦九

結衣早晨

九仔尋晚扮訓咋

毒撚已經無街出,訓覺都俾偽毒迫害

聖快!!!!!!!!!!!!!

喺屋企 完之後瞓覺

頭髮

太鼓有《恋』打喇

一啲節日氣氛都冇

大家係咪買特別版打？

冇咗好耐

咪又係返緊工

shipbao 運費自取點真係22蚊

用鼓定手掣?

我用手掣

手掣
個鼓打到10連已經好好

成個鼓都係貓

幾得意

我見啲人改個鼓?

係啊，等個感應好啲
我諗住哩幾日改

メリークリスマス！

DoctorX啲收視點解咁勁 最低都19

日本人啲口味好難明

因為女主真係病咗 唔似山下智久咁俾嘢壓但乜事都冇

有無人知呢個是咩？
我要入去認住條友
攬我21歲的老婆

咁都唔知
學生妹黎 你去揾囉

咩老婆

勁得意!!!
我又開game 先

好悶

畫S的sniper 結衣啦

鐘意佢夠霸氣
同埋終於到大門病，之前都係佢身邊D人出事
同埋今季CB

戀空 啱哂呢排睇

居然有人睇

聖誕提戀空

啱哂單身睇

btw真係好靚

兩大鏈胸打手

點名

9:30無綫有結衣個廣告

塞仔去咗邊
以為紅日就唔洗播龍櫻

我啱先食飯都睇到

1001

超可愛新垣結衣的引人遐想行動
好攪笑....

暈啦

結衣bb 聖誕會同邊個過

等睇我我我我我
估計係屋企過 與女星們&coco心醬

我

可能開工

終於番到屋企
各位早抖

早餐

早晨

去左邊到行夜山

原來CB3係全年日劇收視季軍
都唔知講咩好
繼續俾富士當救命草

郊外

拍埋電影就完㗎啦

白石由開拍到而家都神隱左

個個都咁快拍完

唔通...又一個

午餐

受傷退場 利申 9up

淺利好似仲早退場啵

戶田係咪都拍完？

開工你就播 你話點睇

紅日開工

明明紅日 我都冇計

發覺CB2 果陣得好少綜藝睇

set左老婆做wallpaper之後機都唔想打

我5點都要返工啊 輕鬆啦

一陣又話我唔入黎睇

set左GMO cm做wallpaper
每次彈出去就睇一次

太忙 或者可能無片源姐

果期係花水木大宣傳中 完全蓋過左cb2

所以CB好少

lm

聽講gakki同淺利同一日殺青, 最早
白石rip

係咪成套野有大半由山P solo

客串下係咪唔計一年一戲QUOTA

早D殺青唔緊要.. 只要真係有白石負責救既病人既話

接拍電影版都唔知話好定衰

由於逃恥播放
觸發左"突發性諗起結衣就心鬱悶頹廢發癲綜合症"
求解

睇MBMH就開心返架啦

鬱悶頹廢?
咁應該睇CB3
包你嬲到今晚訓唔著

你睇佢幾可愛

[black]睇戀空都得[/black]

吓?有咩好

只要編劇仲係安達就無樣好啦

我都觸發左「比結衣萌死症候群」

不了 睇一次夠了

但你唔止睇左一次

睇空飛會好返

空井做乜出左post

WTF?

做咩事

一追post就有c bin

屌 揩錯掣

快速建立新主題

星期二睇逃恥簡直perfect池

係我同結衣擁抱的抱抱日呀
雖然我同佢日日都抱

又有睇完逃恥嗰種空虛感

太可愛啦

Good Night !

終於有時間追POST了
PS. 留名

宣洩下先

大大塊面

好想知結衣會用咩手機
會用咩相機
黎緊會做乜
而家既佢做緊乜

想念是會呼吸的痛

早抖啦結衣bb

之前唔係講過用iPhone

應該old news咗，依家先知曾經將“結衣bb”改做“結衣bb（_女）”嘅會員，改咗名做馬場___ 25

Good Morning !

好耐嚕 佢仲有入黎嘅
btw

依粒栗子點解咁得意

原來有講過

fashion嘅野 我唔識 chokchokchok

最新nylon?
好似已經變返黑髮

拍cb應該一早就轉返啦

想像唔到白石會染髮喎

NYLON JAPAN 201802

獨佔

夠估唔到cb3 成套劇錯晒啦

真係好正

我老婆不嬲都正

太多人爭，唔敢咁認

我認

請點名接

cut

新垣結衣認我做佢老公

突然被點名
返緊工 今晚先接

你個名叫Tamako 點少得你啊

投降退出

不過我都只係留左飛尾
第一次睇未有紀念品
得閒二刷果陣已經無晒

LM

呢個ff程度同話自己係新垣結衣老公一樣

我有多幾把扇喎 紅色

我張飛尾唔見左

真係ff 有就好

等我正式做full time之後就叫結衣來公司+返我屋企

早果排聽講過隔離team請日本唔知乜水來拍野
不過佢地成team無人識日文就收左皮

一週年

物是人非

聽日係我一週年

啊啊啊啊啊 全世界最可愛嘅栗子

收到有人叫我

其實東海堂會搵日本人拍廣告
我可以考慮下轉公司

阿頭 靠你帶結衣黎香港

靠你喇阿頭

啱啱見到香港有melty kiss電視廣告 係咪old news咗

好耐無睇電視

半個月前開始見到

屋企人睇電視,我無睇都成日聽到bb唱歌

原來neway既赤い糸 係結衣做mv 女主角既version

唔係有咩ver

主唱唔係如衣嘛

喔 你唱可樂個ver.

Neway竟然有

我啱啱都見到啊

痴線

大師仲唔接力

搭緊車返屋企

岩岩先見到.... 我想講「受信しない」 係「唔收」咁解喎

係喎 空井fake
好彩我本身就set好左

sor唔識日文
「マイページ」にてメールマガジンを「受信しない」設定になっている方は、「受信する」設定にしてください。

應該咁樣就得

呢句係話
「如果你喺main page果到set左『唔收email』既話，請你設定返做『接收』。」

即刻諗起姓Fan果位巴打

達哥不嬲多on9 fans，講笑唔理達哥底線
好搞笑，kose讀到call些

係時候轉工了

帶埋我轉工呀阿頭

書都唔使讀落去,跟老細搵食

我手頭上嘅工作已經排到端午節
希望可以r下啲結衣代言嘅牌子做下宣傳or贊助

之前都係咁一步一步接觸香港其中一個女團

有無人係鍾意結衣綾野剛套劇
我次次第一集見到佢跑步仆街就忍唔到笑(明明個位好熱血)

唔通係super girl？

其實幾好睇

好似最少人講

終於得閒影
屋企黃燈偏黃唔好見怪

仲有邊個未被點名
唔知做乜手機up唔到張圖

你岩

咁交比你喇阿頭

空飛好好睇，同室長佢地互動真係好正
成熟既結衣無咩可以討論

依家睇深藍細字真係好麻煩

連登癡線佬請接招

傳說月既自製月曆?

老婆我訓啦

無錯

我d飛甩左色,今晚影返我個電影推介

枱曆掛曆係咪幾時都有得買 我諗住忙完除夕先買，買黎儲
帶返office一定渣都無得淨

阿頭office 個個都係結衣痴線佬來？

阿頭

結衣，好きだよ！

有兩個入左教 成日會拎走我張月曆扮要用

阿頭傳教能力好強

我每日都提幾次結衣

留名睇阿頭所有下屬入教

office 教主

阿頭 我已經入左教 收唔收𡃁

教主

掛曆有機會會賣晒
不過應該冇咁快嘅
btw阿頭

趕絕南韓邪教
而家聖誕假老細唔係到，日日霸左個會議室播結衣所有歌

咁今日收工搞搞佢先
btw第一次買，空井巴之前係咪有教學

掛曆amazon 有
可以直接送香港（好似係）

好可愛

痴線佬

amazon啦
唔洗煩

就咁話

新一年, 阿頭一人一個掛曆啦

都係BB d劇最好睇

失格！

多謝阿頭

吓 仲要有對比先知？

荷理活廣場Kose有巨型gakki海報

醒起我仲未睇Smile啊

中伏

睇咩黎

聽日係咪會有noah黑白cm?

無了
上個禮拜聖誕篇已完

快啲睇啦
smile既結衣係無敵架

朝5

呢套睇山p on99咁都可以笑下既

有無高清電腦wallpaper推介下

用engine啦

Legal high既結衣先係無敵

今日子嘅結衣先係無敵

戀空嘅三浦春馬先係無敵

枱曆好細
同想像中的枱曆都唔同

想有幾大

想要大既話
可以買多兩個掛曆

新垣結衣

結衣：笛笛該

即係指在戲中搞大Gakki個肚果個先無敵

新垣結衣、三浦春馬爆復合！ 「我老婆」主動回收姐弟戀

on9
篇野話28號(今日)爆出
但係日本source 完全係零
而家報紙佬咁易做架咩

三浦春馬唔係處男咩 你地有冇睇佢呢套新戲

見到有日媒source
但煲水居多

垃圾白頭佬

我google完最近果個係今年5月
內容仲要同09年既差唔多
如果係真既話點會得咁少source 垃圾報紙佬

台灣新聞

如果沒有成為演員,新垣結衣可能已經喺香港陪緊我

有無人識日文

妄想~~~一切都係啲人妄想~~~

好似講到似層層咁 又話咩女方主動聯絡

WITH國際中文版12月號
其實應該出咗成個月

睇下點 我只信結衣所講

復合
無第一次復咩合

成篇新聞只係垃圾報紙佬無野搵來寫
半個月前既呢篇係真既話就唔會半個月內中港日台既FANS/ 傳媒都未暴動啦
之後28號果篇成個內容只係:
白頭佬散左 -> 垃圾報紙佬FF原因 -> 結衣喺深夜成人向節目做嘉賓話講成人野都OK -> 007話想結婚 -> 所以垃圾報紙佬認為白頭佬分手同結衣有關

最重要既話 篇野講到所謂似層層既野係 0 source
全部只係報紙佬自己FF出來出新聞

無錯
明明結衣只認我做老公

等左咁耐 終於有

但我好似當時已經睇左翻譯

睇完了

好得意

次次睇到結衣恥笑瑛太個位真係好正
SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

呢個好睇
打乒乓波個「哦!!」

幾時嘅事?
無可能架

你諗咩
自己去睇月曜夜未央

睇左就知講嘅係咩成人野

我就係唔記得套野個名

我睇到咩咪諗到咩
好彩誤會咗

因為有結衣 成人節目 無晒成人話題

淨化

原來開左個聖誕post

依家做記者真係易 咩source都無就咁9up又作到段新聞

報紙佬有筆同紙就可以亂鳩咁黎

咪係，成日借我內子過橋做煲水新聞

事實係新垣結衣係我老婆又無人報

室剛唔係鍾意我老婆咩？

咁遲架厄介

接龍接左去邊

去到我 但係我係WORKSHOP D野係鋪頭

返去影

幾個竇

新人留名

夾份嘅 而家準備緊皮革班，成功就可以放底以前

有無搞我最喜愛結衣劇/電影主題曲/bgm

你搞

堅定支持 code blue 主題曲+bgm

正想講code blue hanabi

攞左檯曆了

仲有邊個未點名？

點完咪知點左未

有無人知信和有無賣我既結衣既檯曆？

檯曆未知有無 我估都可能開始有

仲有邊個

算把啦白頭佬

主動

支持岡田結衣

咁有討論價值咩 9UP新聞

歡迎自行加入接龍

其實想知第時結衣老公係邊個

搵我?

其實想大家估係我,估唔到你哋咁都估唔到

你想做咩

就咁好易整污糟㗎嘛

就咁 _ _ _ 好易整污糟㗎嘛

_ _ _

亂咁擺

Btw, 卷埋放定疊埋放？

咩卷埋？FOLDER 嚟

可以放邊？床下底？

床邊

就快happy new year啦
依家先入黎

膊頭

打_ _

Hi all

有人想取代你

打直擺

答案係 打開佢

上年紅白睇結衣
話咁快又一年

今年無

咁大獲

有無人遊車河？

琴晚發夢去左bb個香港簽唱會
唱功好左
重識講小小廣東話
同香港嘅巴絲們一齊玩互動
簡直係零距離接觸
唔想醒啊

阿頭 求你帶我地實現依個夢

因為我平時喺屋企教佢講

想問下點係LESPROS到買日歷 有冇教學

鍾意新垣結衣嘅唔該入一入嚟（13）

有啲想抽起自己條team自組公司自己玩

sucks bros

綜藝來講都係007最好睇最好笑
最鍾意著白色長裙果集既造型

007

最高質，而且有結衣鐘意的食野環節

有無人覺得結衣做老母嗰套電影個造型好正

我而家努力儲人脈，係時候就會起飛腳 結衣我會比心機你比啲時間我

當年睇戲望住呢一個鏡頭 嘩 不得了

再黎呢下

睇完之後我就去左search

正係我覺得最靚的鏡頭
search咩？

1T bro你知點搞？

Go to 睇下post頭 sucks pro

sor囉

未亡人

viutv今年洗好多冤枉錢買啲冷門又唔吸引嘅日劇播，與其係咁，點解唔買mbmh，今日子，飛翔等等嚟播

viu唔識做生意，成日借個台黎吸納人去入now會，等摺

今日發現好似有同事會入post做cd rom

證明你成功啦

阿頭傳教成功

圖

係幾正,不過只限gakki

聽日得我同老婆喺屋企倒數

我有禁過1樓個個link
搞左陣之後好像只可以日本本地寄 之後我就唔識了

唔上amazon買

枱？

搵人打埋個轉運教學就岩

係 想埋枱onyl

掛又平又大都唔買

年年都買掛既話屋企冇咁大

18買晒兩個睇下分別先囉

唔係唔買下話 聽日到2018

買買買!

life sucks巴 揾左轉運點搞未?

獨佔成功

31

今日天氣好好，做完運動 。

結衣，好きだよ！

終於到我老婆

有一瞬間以為係cb2

新垣結衣世界第一

好似瘦左 但拍完啲野
結衣會點過年尾呢
宅係屋企睇紅白

訓足一日

逃恥一拳放送中

親筆簽名啊

終於有cb電影既白石睇

白石呀
我覺得好似肥返少少
之前塊面尖d 而家就有返dd 肉

辛苦哂老婆
可以返屋企同我過年啦

你老婆係邊個？伊巴？
我老婆新垣結衣準備同我攬住過新年

伊巴又傷

out for 1 month

今日衝爆個post 佢，今晚開個有元旦相的237?
(雖然未有相)

LESPRO 會咁準時SEND 相咩

出左相之後先推爆佢

差二百幾喎

有新相就會加速架啦

殺青都無乜反應

點解lespros係都要用呢個濾鏡影

望落白啲?

可能係結衣要求

我睇唔透 但佢每張都用
應該係一睇張相個filter就知係lespros官方掛

只有我對白石既愛係不變既

冇人

除夕呀

好多偽毒

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

痴線
十連成功

比你推下咋

推，2018要開新po

推推推

11:59分既我：

睇紅白過啦

今晩睇達哥

今年紅白無結衣

有無人睇緊

去左大酒店

有吉岡里帆

今年無結衣,結衣喺我隔離睇紅白

原來今年係佢做

SHISHAMO

雖然唔係mix.首歌

睇緊

有個fail左

邊個結衣

有冇link

我係FB見到有
隔離紅白post有好多Link

等倉木麻衣唱柯南主題曲

今日去大酒店咁

睇緊紅白

其實我幾欣賞二宮和也

無結衣嘅紅白有咩好睇

唱啦

想結衣了

點解會有泡菜團

食完飯睇下紅白先

好似話係日本好紅？

唔識欣賞，次次公司有人播泡菜我就想掟左部機佢

即刻搶番嚟播結衣

我條team啲女崇洋，會走過去話
咁撚洗腦，點諗新idea

之後我就入會議室播結衣

ho ball

吉岡里帆
睇緊佢d劇，演技真心唔掂

教導有方

新垣結衣傳翻撻三浦春馬

■新垣結衣傳採取主動，與三浦春馬已經復合。

現年29歲日本女星新垣結衣，憑日劇《逃跑雖可恥但有用》再創事業高峯，更獲封為國民老婆，工作密密麻麻的她過去緋聞不多，於2007年拍電影《戀空》時，曾與年輕兩歲的拍檔三浦春馬傳出緋聞，近日盛傳兩人翻撻。
三浦春馬去年戀上舞蹈員菅原小春，兩人今年關係惡化，最終分手收場。報道指結衣見舊愛回復單身即主動出擊，月前開始跟三浦春馬以短訊聯絡，關係再度親密，因而傳出復合傳聞。結衣早前於節目透露已達適婚年齡，希望早日嫁人，似乎已認定三浦春馬為理想對象。

■新垣結衣跟三浦春馬10年前合作《戀空》時，曾傳出緋聞。

綾瀨遙孖廣瀨鈴屬555萬最高身價
新垣結衣一年酬勞幾多?

本今年嘅廣告天后係有15個廣告喺手嘅混血女星Rola，排第二位係有14個廣告合約嘅廣瀨鈴，有村架純就排第三，佢總共有11個廣告合約，不過廣告多唔代表身價高，雜誌《女性自身》就公開咗一眾女星廣告價，最高係綾瀨遙嘅8,000萬日圓（近555萬港元）一年嘅代言人酬勞，而近年密密做廣瀨鈴亦與綾瀨遙同一級數。

綾瀨遙近年影視作品成績一般，靠人氣劇《太太要小心對待》總算挽回聲勢，而佢於廣告界仍然穩佔阿姐級，以8,000萬日圓身價排第一位，而廣瀨鈴近年電影一部接一部，靠健康可愛形象贏得廣告商歡心。

至於有村純架、新垣結衣同宮崎葵都同樣係7,000萬日圓（近485萬港元）酬勞級數，其中有村架純靠晨早劇《雛鳥》進一步吸納支持者，至於新垣結衣繼去年《逃跑雖可恥但有用》創下另一事業高峯之後，今年又有人氣劇《Code Blue3》同《乒乓情人夢》維持高人氣。

女星廣告新酬排名如下：

綾瀨遙：555萬港元
廣瀨鈴：555萬港元
有村架純：485萬港元
宮崎葵：485萬港元
新垣結衣：485萬港元
上戶彩：381萬港元
長澤正美：381萬港元
深田恭子：381萬港元
桐谷美玲：346萬港元
北川景子：346萬港元
Rola：277萬港元
石原聰美：277萬港元
佐佐木希：277萬港元
高畑充希：242萬港元
吉田美：208萬港元
川口春奈:208萬港元
武井咲:208萬港元
吉岡里帆:208萬港元
菜菜緒:138萬港元
波瑠：138萬港元

Tom

叫左你唔好睇呢d

我老婆拍完喇

shishamo係咪已經唱完左？

頭幾個 完左嚕

呢隊一開波唱完..
西野加奈都唱埋
依家係TOKIO

要睇replay了

Nishino Kana

d音準
唔知音響問題定點,覺得佢唱得唔掂

佢啲LIVE 成日都好飄忽

長瀨唱live真係......

圖呢

還好啦 隊長個句

佢今次呢首D音好多時都係高低音要轉得好快

呢隻歌幾鍾意,有少少失望

無人想既，
一時又收到紅色炸彈，一時就要去大酒店。
年紀越大就越多咁既事。

巴打今次上埋色

結衣新年快樂

結衣bb 新年快樂🎉

各位新年快樂

各位巴打新年快樂

新年快樂

巴打們新年快樂！！！！！！

新年快樂各位巴絲

真。新年快樂呀各位

Happy New Year
結衣都Happy New Year 要過得開開心心

新年快樂呀咁多位痴線佬

咁多位手足新年快樂

巴打們新年快樂

Happy New Year

あけましておめでとう

Happy New Year !

happy new year

結衣新年快樂 祝結衣日日開心日日訓到夠

新年快樂，等我繼續獨佔結衣

不了

新一年好快樂
好好笑 下次再玩 @華田@噪

2017辛苦大家啦

展望2018 順順利利
順利獨佔

結衣HAPPY NEW YEAR

聖誕唔記得放，唯有新年放番

無白邊

挑戰視力嘅感覺 張相係gmo影嘅 都隔咗好耐下 不過結衣啲字又幾cute嘅

結衣手字不嬲都CUTE

極度懷疑其實張相係16年影添

好正

咁HEA 都正

LESPROS 就算唔近日影過張都搵張大頭啲吖，顯微鏡都睇唔到個樣呀大佬

笑死 用上次GMO嘅相
估計2017年頭影
算啦 有相睇
雖然大頭更好

LESPROS呢間嘢真係

あけましておめでとうございます。
今年も笑顔だらけの一年になりますよに。
新垣結衣

不負責翻譯
新年快樂。
希望今年係滿滿笑容嘅一年啦。

冇收到電郵

你係咪fake埋自己 熄鬼左啊空井

冇搞過 不嬲都收到電郵

有賀圖都無人 肯定個個蒲到朝早 全部未醒

我都好耐無收過啦，都唔知係咪神神地

又話新年要爆post

咁今日又應該爆硬嘅

但有無人開

你

2016嗰張正

咁樣效果更好
點解今年張相咁hea 架

不如key番啲字上去

結衣，明けまでおめでとう

唔開POST

第1次睇
把聲好得意
and a happy new year

好老

你講咩

幫fan仔開年

Fan巴唔奶,我奶
都不知幾好

一入黎就俾啲咁既野我睇 我都係出返去

侵二世

張圖濛到

神奇的LESPROS 揀張咁嘅野
結衣個樣都睇唔清楚

算唔算係咁多年來最差新年賀圖
雖然結衣可能新年前後拍完CB電影放緊假 唔會呢排影...

新垣結衣、喜劇女優としての強みは“陽”の笑い？ 『逃げ恥』『リーガルハイ』“笑顔にさせる”演技

Gakki Smile

準備十打膠扔死fan仔

點解仲未爆po架

新年偽毒出晒街

把聲好甜啊 white kiss

2018都到，有無人見香港邊度有賣我既結衣既檯曆

隨便搵張舊圖都得啦 收收埋埋咁多 MIX同Code blue 仲有今年一系列綜藝會唔會冇張唔得啊
16年個張正好多 背心加個嘴

咪係 狗年 咁大隻COCO醬 就唔識用

有無睇下信和有無

who open 237
A HAPPY NEW YEAR 2018 戌

唔出街點返工啊

想開

請 Honda巴出手

O